[低置Band友流出]青山道的主題曲

低置 低置 低置

Lin登唯一的廢物 低置最煩人物
無晒朋友 性格碌柒 一見就要FUCK
佢個運吉膠到柒 畀Vic巴重罰
愛好龍巿 淡友玩柒 除褲馬上扑濕

偽造陽具 佢正柒頭 碌鳩傾向右
這個懞鳩 好撚臭 好似AA狗

含柒獸 梅毒獸 拮一嘢 拮三嘢
拮多嘢 拮多嘢 堅樓爆
屎忽窿最後 大過大窩口

好歌

巴打係咪早幾年落錯車？

邊間教會

如離開了幸福的高速路

關青山道咩事?

好安答

落錯車，好想上番車
但d 錢又個個月去晒租樓度
賺埋個d 都就來嘔突
但而家連原本層樓個size 都買唔番
呢種人我覺得係最心急
最想樓市快d 仆街既人

租津+人工升幅咩都cover晒啦,10年賣樓都未驚過
你估個個好似低置懞鳩咁睇層閪樓就係全世界咩

10年前
我得16歲 點落車呀
依家90歲 搵到錢都唔買樓架啦
享受生活最緊要

撚狗俠好波,後生有為

淡友俠文采幾好

改自啲前輩啫

Good

我分身黎

分身好波

有冇新歌

太遲發現金曲